得罪講句，今時今日仲睇Vtuber根本係等同撐藍色經濟圈

真係未聽日本vtuber話係撐黃圈，但同b站合作就大撚把

仲有呢單，真係牛逼了我的國

日媒評十大殿堂級動漫IP，鋼煉僅列亞軍，首位竟然是這部？

樓主，個第一名呢？

Nmsl

冇vtuber賺哂支那仔既錢
日本早就比支那手機驚呃到滅國了

引戰狗!!

咁DeepWeb Underground呢?

你怎回連登了，保釋了嗎？

V豚病毒=武肺，就來搞死綜合了

趕走哂啲艦B廚 也好

咁你也被趕走了

再屈唔客氣

小妹我睇開鬼妹

所以賺唔到錢，幕後幾件蛋散同佢hea做搞到佢彈出黎自己做返哂啲工作

風紀你死一死

咁gura 真系好得2- -

睇開hololive eng

Mika我做錯了甚麼

有得揀，我會睇本土。
可惜香港冇人搞

剝奪Vtuber的生存空間是不對的，Mika我無法原諒

睇咗ぜったい天使くるみちゃん個故仔 我感動哭了

我只好退出連登了

不要這樣，除了我沒人會挽留你的

可是我做了無法被原諒的事...

開返更多高質post贖罪吧，上帝會寬恕你